有冇人係九龍塘跌咗張學生八達通？

搵我
tg:

會唔會係伏尻人 俾個名你

我伏人？

聽朝交去客戶服務部